iPhone 7個解鎖震果一下有無得關？

如題
岩岩用apple唔係好識

俾返部電話人啦

指紋錯先會震

岩都震喎

垃圾機

你自己手震咋

震定Taptic feed back ?

弱智開機個下係會震

無
利申：問過